有個爛賭老豆真係好撚慘

簡單講下我屋企情況
我屋企係從低下階層慢慢變普通階層
我阿媽今年50，我老豆就57
07年老豆以前人工得15k
老母人工得6k，屋企要養埋我同阿爺阿嫲，靠我老豆份糧養全家，我媽份糧就儲起
之後2010年抽到公屋裝修用左10萬，幾乎用盡我媽嘅積蓄
從10年開始我屋企可以話係從0開始出發
14年開始，我媽轉左新工，人工多左去到10k，申請唔到grant，供完我讀大學佢地又冇左一大筆錢。
所以屋企一直都唔算有錢，但又未至於窮到褲穿窿個種
直到我出黎做嘢，屋企經濟先開始鬆動d，我媽就開始為自己退休做打算。

但點知舊年開始，我老豆好似傻L左咁，係咁倒錢落馬會，半年輸左10幾萬。
點解會知？因為佢公司招唔到標，大老細轉左，之前舊公司嘅遣散費用左MPF對衝。我媽今年3月就問佢點解公司轉左3個月，都未收到遣散費，一打簿就發現成筆遣散費冇左（派左10幾萬，就用左10幾萬）
兼且有時我媽張提款卡放係屋企櫃桶，係有時要交卡數先會用（老人家唔識用網上銀行），我媽成份糧本來係打算儲起去，用黎做退休金，點知從19年6月開始到今年3月，我媽份糧係冇晒，個大半年屋企一分錢都冇儲到兼且係倒蝕

仲要咁啱今年3月頭去打簿前一日係星期日，我媽同我老豆陪我嫲去左一日醫院，咩都冇做過都賭左1萬蚊
當然我媽返到屋企就嘈左好多日，我老豆扮晒死狗咁話唔會再玩

點知前幾日我媽叫我去開銀行幫佢打簿，點知我發現我老豆係今年3月打完簿之後就冇再打過，但呢半年就用左25萬。但其實佢一個月先得個25k人工，佢每個月比4k家用我嫲，我媽係買餸冇錢先問佢拎，大約每個月都係5-6k，屋企水電煤大約1-1.5k
所以依家個戶口嘅錢係仲少過今年3月

依家淨係得我一個知，我未話比我媽知，我好驚佢知道之後有咩反應（阿媽身體唔好，心臟會突然加速到145/分鐘），但唔及早講我又好驚我老豆仲on99咁繼續賭落去

我依家唔知係要同佢地兩個一次過攤牌，定分開搵佢地傾，如果分開傾，我唔知搵邊個先
（唉，diu聽日又有馬跑啦，屋企又冇左幾千蚊）
（個戶口大約有11萬左右啦～哈！我老豆就黎退休都係得10萬蚊）
利申：屋企因為親戚關係，搞緊移民去美國，咁搞法都唔知移唔移到

樓主搵幾多

現實生活中又唔敢同其他人講咁多自己屋企野，搞到自己情緒都好低落

我搵30k 俾緊8k家用（轉落老母户口）
想儲錢結婚

叫你老竇去到美國考牌揸拖頭
儲筆錢再開間餐廳 Chinese Buffet嗰啲

唔知有咩好諗, 親戚係邊邊嘅先? 拿拿林過美國飛起你老豆啦
仲有11萬, 轉個頭臨去美國諗住一鋪翻身輸埋啦你預, 依啲人戎唔到, 有錢就身痕, 你都出黎做野, 你話你當家, 一次過撳走個11萬去自己到先啦叫老母, 有錢係身就係會係咁賭, 佢有本事問到財仔借錢玩, 可以離埋婚, 但如果親戚係老豆個邊, 就送埋個11萬俾佢, 過到去先再算啦

斬咗你老竇賭錢隻手啦
屌，你屋企人辛辛苦苦儲落嘅錢就係俾個唔生性嘅老竇一鋪清袋

飛到去美國都想飛，領事館都冇開

好憎啲賭狗

我覺得唔好分開講 同時間講冇咁麻煩
你老豆唔想頭家散 點都要逼佢戒賭
如果唔係移到去美國 佢都係繼續賭落去

唔係判頭，佢係做管理公司
間公司會入政府標，如果舊個間招唔到，有新公司
佢都係跟公司出糧

首先要你老豆止蝕唔好賭先
但呢個係最難
建議你打戒賭熱綫搵幫手
最怕佢惡化落去整花埋credit report移唔到民

其次係千祈唔好用自己錢幫佢還
同掉落鹹水海冇分別

咩都唔好講 攬住我

自己廿幾k
老婆十幾k
個仔又出身三十幾k
成家月入加埋都六七十k 一個月
二三十萬兩三個月都儲到啦
捱咗大半世終於可以亨下福洗下啦

可能你老豆咁諗

第一件事閹左自己先

雖不能絕其子 但可絕其孫

至少令佢低賤基因無法流傳

明你個種無奈 我老母幾乎每晚都去打麻雀
個到啲人打好大 有啲輸起上黎可以去到十幾二十萬一晚 成家人用盡辦法同佢嘈咗幾年 都係咁 到底可以點

等佢追返條數先叫佢戒啦
佢地輸緊果時叫人唔好再賭真係好冇品

你聽日比條重心你老豆
再帶埋你啊媽聽日睇樓

實追到咩 咪撚玩啦

而家開始仲夠時間 開始度條3T啦
唔好上連登啦

真係好撚無助

cls未賭都預自己輸咁邊會贏

光復馬會

師兄幾歲 有成 30k 係專業人士？？

25, 教書做AT

你屋企一直係底層

At 都有30k??

我分享下幾年前既經歷

老豆半年賭錢輸左100萬 未計卡數18萬, 最後比我發現左, 夾曬全屋企人同佢攤牌, 叫佢交曬所有信用卡,debit card 出黎, 取消馬會投注戶口, 筆數我地慢慢幫佢還 佢冇再賭錢,樓主可以試下

我有個廢柴老豆 爛賭啊哥 敗家細佬 貪錢老母
邊個夠我慘？

有賭未未輸 唔驚
借錢再賭過一舖翻身

你唔好咁撚痴線啦 咁咪無限輪迴囉

屋企有冇兄弟姊妹，最大嗰個係你？

呢啲嘢大仔講會有牙力啲。

賭債賭還

on9 點會有機會無限輪迴
一係輸到家破人亡 一係嬴到夠錢戒賭
做人定做狗自己揀

本身就係一定會輸。

賭錢從來係歸類係娛樂活動 唔係投資活動

同你買Netflix，課錢打機一樣，課左岀去就冇左。

只不過呢個娛樂活動係無底洞
掉幾多你都只係想要滿足嗰幾秒嘅刺激感

屋企得我一個

咁係得你，上馬啦。

同呀媽打左個底先，要做好準備，平時呀媽心臟嗰到有冇啲咩藥呢啲，自己準備好，一定會好大衝擊。

同佢商量完先再同老竇傾，唔好用怪責嘅心態，否則賭仔反應會好大的。而家解決左最根本問題先，幫佢戒賭。

賭錢一定輸 課金ac賣出去一定冇錢賺
你做唔到既野就覺得人地都一定做唔到

你老豆真係計時炸彈黎

課金AC點都圍唔到本架啦
你睇班代練嘅點會用課金去練
時間本身就已經係成本，再另外加成本落去
又唔係賣得特別高
回到課金嗰筆又輸時間成本
何家輸哂比你班賭仔未？
100個賭仔得1個贏，贏完之後再賭，又輸返比莊，個個以為自己天選之人
係咁勁你唔洗靠賭啦，你冇料先諗住靠賭昨
望下個世界有幾多人靠賭發達先講啦

娛樂歸娛樂 投資歸投資
鐘意賭唔緊要
咪每個月係人工抽少少去玩娛樂活動

娛樂當投資先最戇鳩
無底深淵係咁掉錢入去

你唔識就算數啦
100個賭仔得1個贏你又係點計出黎?
嬴完又一定要賭返? 賭返又一定輸返?
你咁多主觀前設既仲邊有得討論

哦，咁簡單問一句
你發左達未？何生輸身家未？馬會死得未？

另外多謝你地啲賭仔貢獻比書簿津貼

你係咪覺得自己係天選之人，一定會贏到開巷
只係時機未到？
其他人都只係廢柴，佢地全部都唔識
係得你先可以係賭場上發到達
概率同數學係你身上唔適用咁？

全家月入60-70k 兩三個月儲20-30萬？ 點儲？

嬴錢就一定係嬴到發達唔使做?
嬴餐飯就唔算嬴既?
概率數學
1%就一定唔會發生既?
都係果句 你咁多主觀前設既仲邊有得討論
你開賭場就發喇 賭果個永遠一定輸 嬴左錢唔俾人走

起完底終於知點解你講既野冇乜營養

有冇物流行業嘅巴絲諗緊轉行/已經轉左行？

贏一蚊 輸十蚊 長期而言咪輸囉
咁你又贏左幾多呀？
唔好同我講贏就贏餐飯輸就輸成個月糧呀

整張表，列舉曬咁多年贏幾多輸幾多
睇完你自己有定論啦傻仔

開賭場有客嘅話永遠唔會輸的
輸嘅永遠都係賭仔
佢賠比你嘅錢都係賭仔身上拎岀黎之嘛
如果唔係點解贏左都包你酒店？
佢不知幾想有賭仔贏到 可以吸引更多賭仔

賭仔就係傻鳩
贏粒糖輸間廠都開心到咁
起完你底都知點解你咁戇鳩
全部都係賭波

多謝你幫手提供嘅褔利先

我係賭場馬會嬴既多過輸 所以我先唔會同人講賭錢一定輸

你條最低工資不如返出去搬貨啦
你呢種自以為事既性格永遠都上唔到去
慢慢做下等人拎福利啦

傻仔，講你就叻，自己為面子，輸到仆街都話贏啦
你係就拎證據岀黎嘛
可能你拎完岀黎先發現輸好多

長賭必輸就必然嘅

物流=搬貨？眼界視野咁差
又鐘意賭
睇黎你先係底下階層喎

還休得10萬笑死 我18歲已經賭贏左十萬